今日波台女神麻友生日 一齊入嚟祝福牠

mayuyu生日快樂 心想事成 青春常駐

p.s 留言係雞係公廁嗰啲我會祝你老母身體健康

麻油雞

我祝樓主你老母身體健康

今日生日休業一天唔接客

cosb好耐無見

樓主仲未死

G

仲有泥狗

條女好似流出過

bb豬

係都你生性病死先

樓主呢排撈咩

崩牙狗

gym room sales

boa

雞

Ching bulk緊？

生日快樂

ching咁難得上水

Costanza (前名：古河渚）

你屙尿舉起右腳定左腳？

警察招募日(夏季)討論區

佢考唔到唔算啦 加上18 年咁耐

人誰無過 佢721打到仆街

滙豐乳同露你呢條撚樣想參英軍害香港人？

［英國參軍資訊］後備部隊

又一隻狗跳出嚟柒

佢講明志願係做狗

何況你又知佢肥佬？

大把人721 後先黃啦

呢件真係狗黎

我啱啱幫襯完

又話反少日

唔記得左 梳

麻友是雞係公廁

麻友聽日照常營業

啱啱幫襯完 平左50蚊

佢好等錢洗

我而加167cm 82kg

麻樹

我祝你老母長命百碎

麻友收左皮之後波台都冇乜人留意佢

終於齊腳

麻友=波台靈魂

畜生

g

講得好！

G的確係畜生

@卡勞寶寶

迷麻黨重新主宰波台

禽畜

好失望

條友因愛成恨

我&你&牙泥幾時稱霸返波台

狗&被狗屌&屌狗佬

臭g

差suima

有5會？

冇

笑西？

崩牙犬

我屌你啦四眼仔

哇屌原來拍過呢d相
仲成日以為佢好清純

樓主係我隻狗

幾時挑fifa覆桌

cos狗未死